新淫黨位師兄係唔係當年參賽者

其中一名

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！